咁得閒影大頭相 不如搞齊撐中資貼紙

邊間鋪係中資就貼個齊撐中資貼紙
佢如果撕就即係唔支持中資

都唔會阻止到淺黃食中資藍店

Ok wow

係要影吹咩

敵人想我哋人民對人民
我哋咪將個目標貼返出嚟
強國品蔥手足可以玩加速主義
點解香港人唔可以玩？

分別紅藍, 目標清晰有意義!

叫人 "影大頭" 的, 擺明是分化狗
一直只有藍絲會無差別 "影大頭"
多了傻仔跟住去影, 只會成為藍絲的掩護

支持警察 貼紙